大家中意狗多啲定貓？

本人中意狗多，有感情啲貓好仆街，淨係掛住自己玩

狗
貓係靚 但做唔到狗嗰種互動
貓係佢想玩先會撩你玩
但狗係真心眼中只有你嗰種

終於有同好

好鍾意佢跟住自己嘅感覺
一齊瞓覺嗰陣會痴住你瞓 個頭係都要痴住我個頭 對手仲要攬住我條頸 無論點嬲佢都好 佢會氹返你
就算用緊電腦上網 佢都係望住你
但貓 有種做奴隸 服侍佢咁 而無嗰種人與寵物之間嘅羈絆

重點係 可以帶埋隻狗去街 係一件好開心嘅事 喺街邊啲小食店 坐埋一齊享受出街樂趣 又可以一齊去海灘喎 貓好少會帶出去

我鍾意貓
最唔鍾意狗嗰種愚忠

愚忠？

與其話佢哋愚忠 不如話係好似朋友咁不離不棄啦
我阿媽扮嘢打我 佢會撲過嚟保護我 而佢喺街見到大狗 就會到我保護返佢

貓狗都係垃圾

狗

貓的身體
狗的靈魂

傻狗無得輸

呢隻咩品種? 係咪布偶黎?

係我隻臭b黎
係布偶
好嗲

你會係佢既唯一

好樣衰

屌你，好仆街呀

又真係幾得意

嘩，柴犬 好忠心

真係好靚，有無人有養黑貓BB

屌，搞到我好想養 但又忙

狗係用黎食 貓係愛黎錫

你痴線㗎下